台灣修例容許東沙及太平島指揮官在遭遇攻擊後可立即開火還擊 有別於以往需請示海委會主委才能開火

考量海巡艦艇及東丶南沙地區囿於地理位置較遠，在遭受涉及準軍事性質的武力危害或攻擊時，可能面臨突然遭受不明砲擊致重大傷亡或通聯受阻斷等威脅，有即時自衛反擊及對應防處之必要，因此新增條文，於前揭狀況時，得由現場最高指揮官判斷用砲時機與即時應處。

Source:

好快

推

突然見到…複雜到唔想溫…

溫咩?

考試，咁上下啦……

呢啲我完全係0

我都只係1...

越界就先開火啦， 仲等
對付共狗只可以強硬

貿易戰共狗比人撚到冇曬還擊之力

民兵得唔得

加油丫

屌我都未開始
(你個名

睇下咩界啦，多數都係入毗鄰區，未聽過入到領海

呢個諗多左

唔怪之得之前要裝火箭彈

星期二呀

新造果啲海巡艦上面裝左

加油呀
做學生真係好

係
但缺乏知識同技能

點會呀
First hon 加油

而家好掂下，熟手少少。
唔好逐課溫會唔會好少少

應該唔得
近牌裸測20分得12分

唔緊要啦，盡咗力就得

你而家先知

中學bio還好，大學bio升上year 3就人間地獄

好事嚟

咁先正常
唔通畀人打到仆街仲要問大佬可唔可以還拖？

唔要爛grade

訓陣先開波再叫我

對我黎講，兩樣都係0

來了

不得了

依家真係真係要請示左先可以還擊

咁你有排訓

食野未

我都幫自己加咗個外文

咁先正常番啲

冇計，費時中共突然間搞事。

比如話誤擊漁船—＞出兵都夠死。

不過而家人地抓爛面當然迎擊啦。

教我

依家修例就比多啲權現場指揮官

支那點會敢開火, 剩係識出口術

正

東沙係會有少少危，但都係機會好低

食左野未

同自衛隊聯防啦

要啦

同美國好過，美國係果度咁多活動

一早就應該要

樓主可唔可以改名
順便推po

美國會即刻用維護區域秩序 介入南海

改名？

不過台灣都要加強佢啲外、離島既防禦，呢啲會危險過本島

晏啲先

中國人天性：內鬥/狗咬狗

你英文名同姓同我ex一模一樣

咀炮部vs 口交部

支那日日出嘴炮啦

直接拎海軍堆沱江級黎用呀嘛

係喎，先5點幾

勾起你回憶
定我就係你ex應該冇咁喬

用火箭彈真係會平d咩
同埋40快炮都唔係咩新事物, 台灣自己整都得啦

都要防下佢既

有冇可能
試吓dm我ig

用沱江個設計圖改少少然係造

冇授權生產，知識產權問題
都冇幾可會打架啦最多都係彈藥過期換新

唔好掛住人啦，搵過個新既

蔣介石年代應該封鎖共產黨海域

果個年代共產黨海軍得啲艇仔
所以點解台灣海軍到依家都會係幾千噸既軍艦上面裝40炮，就係當年留落嚟既傳統同戰爭教訓，雖然擺喺而家已經落後左

唔緊要我食住先

我仲以為40快炮台灣有授權仿製

不過都係既, 要打都唔係靠海巡個d船仔打嫁啦

無
係呀裝76炮又太誇

咁早

早訓就要早啲食，唔係消化唔切就訓，對個胃唔好

on fire

加速